[火影]點解佐助咒印狀態用千鳥會係黑色？

同普通千鳥有咩唔同？
佐助同鼬打完，咒印入面個大蛇丸比鼬殺左後仲變唔變到咒印

有仙術

落左色素

邊個幫佢落？

之後要同重吾 一齊先用到仙術須佐

佢皮膚甩色

雷切

係咩，幾時ge事